若為自由故

「因為敵人就在眼前」

「把眼前的敵人驅逐後就可以獲得和平嗎？」

我錯了。真正的敵人並不是如此簡單。

猶大

合理嗎？

一切皆可拋。

「寧化飛灰，不作浮塵。
寧投熊熊烈火，光盡而滅；
不伴寂寂朽木，默然同腐。
寧為耀目流星，迸發萬丈光芒；
不羨永恒星體，悠悠沉睡終古。」

吱

你終於來了 等了你很久

訓啦 夜